{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58139&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 브라운도트-청주점"
    },
    "text": "ブラウンドットホテルは最近オープンしたホテルで、常に快適で快適な環境を提供するために努力しています。 友達のようにリラックスできる空間であるブラウンドットへの旅行をお楽しみください。 駐車は1部屋あたり1台と規定されており、満車の場合は近くの教会や公園に車を駐車してお入りいただいて大丈夫です。 客室はドミトリー形式の4人部屋とスタンダード、パブリックデラックス、デラックス、プレミアムルームなど様々な種類があります。 ゲストルームは4名基準であり、超過すると一人当たり追加料金が発生します。 特に客室内の施設は、お客様のさまざまなニーズに応えるために、さまざまなオプションを提供しています。 また、現金決済の際はフロントでホテル割引券を提供しますので、ぜひお申し付けください。 入室の際の人数基準をお知らせし、追加人数も受けることができます。 チェックアウトの際のご提案やレビューを残していただければ、最大限反映するよう努力いたします。 ダイニングルームは06:00から24:00まで利用でき、様々な食べ物が楽しめます。 T 043-224-9507。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルは最近オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルは常に快適で快適な環境を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台と規定されており、満車の場合は近くの教会や公園に車を駐車してお入りいただいて大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はドミトリー形式の4人部屋とスタンダード、パブリックデラックス、デラックス、プレミアムルームなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストルームの最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "ゲストルームは4名基準であり、超過すると一人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何がありますか？",
            "answer": "客室内の施設は、お客様のさまざまなニーズに応えるために、さまざまなオプションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "現金で支払うとホテル割引券がもらえるのですか？",
            "answer": "はい、現金決済の際はフロントでホテル割引券を提供しますので、ぜひお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数も受けることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に提案やレビューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトの際のご提案やレビューを残していただければ、最大限反映するよう努力いたします。"
        },
        {
            "question": "ダイニングルームは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ダイニングルームは06:00から24:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルの連絡先は何番ですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルの連絡先は043-224-9507です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 482
    }
}